有無人有玩The Survivalists島嶼生存者？？

睇片好似幾撚過癮
ps4同ns都有

本來想玩
但去steam睇下comment都幾差下，話佢冇乜內容，睇完個trailer就差唔多等於隻game嘅所有野，即刻縮左

千奇唔好買

個控制系統好撚煩

控馬嬲/收納物品真好唔user friendly

玩左半日頂唔順

同don’t starve together有咩分別

escapist 仲好玩

玩緊
我唔覺咁差

勁撚煩 班馬騮蠢到仆街
素材又煩 成日冇位放野

仲有無人玩緊？ 想拎白金杯